富士康首次試產口罩：本月底日產能可達200萬隻

（文/觀察者網尹哲）2月6日晚9時，富士康官方微信發布消息稱：為抓緊彌補口罩這一重點醫療防控物資缺口，在運用全球佈局優勢採購儲備防疫物資的同時，集團旗下工業富聯近日在集團龍華園區首次導入口罩生產線，並於2月5日順利實現試產，目前正在申請產品資質認證中。

富士康方面透露，相關產能預計在2月底可達到日產200萬隻。

對此，該公司指出：“（生產）不僅將最大限度滿足集團員工防疫需求，還將視情況積極對外支援輸出，為當前疫情防控工作提供有力支撐。”

以下為富士康公告全文：

越是危難時刻，越顯責任擔當。在新型冠狀病毒肺炎疫情面前，保障及照護集團百萬員工的健康，不僅是富士康當前最大的企業責任，也是責無旁貸的社會擔當。作為全球最大的科技智造服務企業，集團各單位、體系公司採取多種措施，共同應對疫情挑戰。

2盒thx

血汗工廠唔係浪得虛名

佢d test 過唔過架？
口罩有病毒就全世界gg

排

有富士康供應比大陸
就唔好同我地搶外國口罩

為抓緊彌補口罩這一重點醫療防控物資缺口，在運用全球佈局優勢採購儲備防疫物資的同時，集團旗下工業富聯近日主動作為、奮勇爭先，在集團龍華園區首次導入口罩生產線，並於2月5日順利實現試產，目前正在申請產品資質認證中。借助自身在生產管理、市場協同、技術輸出等方面的能力與優勢，打通原材料採購、設備製造、產品生產等全產業鏈，從源頭增加醫用口罩的生產供應。相關產能預計在2月底可達到日產200萬隻，不僅將最大限度滿足集團員工防疫需求，還將視情況積極對外支援輸出，為當前疫情防控工作提供有力支撐。

而家支那平民用緊個堆口罩,大部分都冇做test啦
求其有個口罩佢地就當安心架啦
你捉件生藩過黎問,佢肯定唔知D standard係乜

郭台銘要做生產唔難

話明血汗工廠，啲口罩一定感染哂

問題係產品質素 俾堆垃圾黎有鬼用

二百萬塊垃圾

仲以為apple出iMask

血汗口罩

遲下印銀紙都要轉做印廁紙